民陣泛民你醒未呀

佢話咩中信出面安全
話警察會警告先行動
只少三四個鐘先清場
最後結果呢？
香港政府信得過？

頭先啲人開始入中信小麗老母仲叫人出返立法會